對源頭不明的感染者有所推測

張竹君有意隱瞞真相
所謂源頭不明實際係一講完就政治不正確

1 帝制派慶71淪陷的一大堆活動
2保安局李家超為阻礙選舉出左20萬張證比中國人直落香港不需隔離,目的係爆瘟疫就停選舉,用現有議會抽光庫房所有錢

支那大爆發: 睇下港共豁免左邊32類人士免受強制檢疫

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

大家都知，仆街正苦唔敢講，唔敢認

梁卓偉都公開講左
今次呢個一波啲毒同以前唔同
即係外面有人帶入黎
有咩源頭 雖然政府唔肯講
但係都數得出啦
有咩人可以自入自出